港大地鐵站出口疑似遇到呃飯黨

聽就聽得多 估唔到發生係我身上
仲咁用心準備咗成段稿
足足浪費咗我20分鐘嘅好心...

長話短說
話說我準備HKU B2出口入去搭地鐵比人叫住
兩個男人話佢地來自馬來西亞
想問我路 邊到有商場行下 因為佢地等緊朋友接
我印象中呢邊冇咩商場 建議咗佢地坐附近M記同埋一個小商場
但佢地唔想咁 問我可唔可以等佢1-2分鐘 打比朋友
我幫手指下路向
點知佢係電話就話咩「下 現在在廣州？ 過來要多久啊？」 個啲啦

佢又開始問有冇地方好行 佢朋友叫咗人接佢地 但個個人未聽電話 係咩國際金融中心
我就話 好似唔係呢邊喎 你地不如去中環個啲 大把你地想去嘅商場
佢地又唔okay 話呢到等
叫我又等佢兩三分鐘 等佢朋友電話
其實我都唔知可以幫啲咩手 但都照等

言談中 佢地話佢地新加坡金莎同吉隆坡雙子塔個邊都有生意
又話澳門過黎
琴日比賭場女人呃咗好多錢 比佢地帶咗去VIP房 愈玩愈輸
我都係聽下就算 同埋建議佢地唔好近女色 小心陌生人

到最尾佢地聽完個電話 佢地表現得好燥底 話仲要等好耐
開始同我講 佢地肚餓 問我可唔可以請佢地食野
之後留聯絡方式 再比返錢我

我話唔得 我都有防範心
真係餓我去買包比佢地充飢

點知佢發我老脾 問我係咪覺得佢呃緊我
估唔到香港女仔係咁
如果係咁 唔需要我好意

我答佢 好 謝謝 希望你地搵到朋友啦 再見

以家覺得好嬲 浪費咗我20分鐘 幫到你咁都發我老脾
遇到我咁熱心助人都算係咁啦係咪啊
大家自己小心 唔好鬧我蠢鬧我on9 thanks

以後唔撚比錢陌生人

樓主心地咁善良好吸引
收唔收兵

醒，真係要幫手嘅唔怕你問

樓主好彩夠醒目
大家都要提防多D

呢個真

不了不了

試過被人攞煙仔食

前排遇到大陸妹話冇錢食飯

我都知好多 只係冇諗過會有人舖排個20分鐘故仔
仲要係馬來西亞版

好撚傻 鳩下鳩下

睇你篇嘢睇到一半已經開始頂唔住
你可以同佢地玩20分鐘真係好耐性

荔枝角最近好撚多呃錢黨
似係做傳銷再順手呃錢
早排先屌過兩次佢地

帶佢地去食二手飯

我都有次係石塘咀街市行過去狗鐵站果陣有2個大陸女人叫我請佢地食個麵
信佢地唔過可以留CONTACT,我勁快就拒絕左,雖然之後我都諗到買2個包其實都好便

最尾一分鐘先見真章話要食野
之前好好戲
我就係嬲自己同佢玩咗咁耐
應該一早feel到唔對路

個啲好直接講目的

我之前都有，係尖沙咀遇到兩個大陸女人講普通話，話自己澳門黎，我話澳門人邊撚到講廣東話呀?你澳門新移民呀，跟住佢話係呀係呀，我聽到仲嬲，我話你兩個大人大姐係條街呃飯食知唔撚知醜呀，你呢招好撚out呀!
跟住佢地已經開始逃走，我就追撚住佢地屌咗十幾秒。

巴打好型

成日遇到，話自己有難處。
早幾日遇到一對夫婦仲撚好笑，拍完我一直繼續行，問我可唔可以買飯，但我哋行嘅方向完全唔同，雙方都無停低，佢仲一路行一路話自己好肚餓，on99

最多帶佢去食碟頭飯. 但千其唔好比錢.

碟頭飯都益咗佢
買包都解決到個目的啦

睇下講咩文啦 講國語/廣東話都可以
普通話直接話唔識聽

絲打你好

你好